其實台灣d警察惡唔惡？？

上網睇親d片

台灣d警察都膠膠地咁

特別係交通警

係玩膠定果邊警民關係好好？？

有冇黑警果d行為？

天下既都一樣,一殺紅左眼有仇恨心老豆姓乜都唔記得,以前香港你指住黎屌佢都唔敢屌7你,而家惡過你唔屌佢都屌7你

但台灣警察唔見有好同唔好新聞既

平時治安好好？冇野做？